城巴真係好垃圾 xx(

走左5點半班九巴307
輪到城巴服務時段
5點11先大中開車
文娛中心已經打爆

大佬你又寫15-20分鐘
大大架車泊係道又唔準時開

同老九梅花間竹咁開

九巴缺人缺車 城仔都吹佢唔脹

307城巴好似唔多重視

聯營路線呢一個方法真係好弱智

我覺得係九巴唔重視多d